痱滋真係萬惡之源

前幾日食jollibee 咬到嘴之後就生咗兩粒
連續兩日用鹽醃都搞唔掂
好痛呀

我覺得熱氣都算，有時自己咬自己真係唔知做咩

西瓜霜

身體自虐
而家Keep住食菜先冇發大
如果我係以前啲海盜嘅話可能已經就死

口健樂
用果下痛撚到仆街 但係之後果幾日都唔會再痛

口健樂 幫到你
搽完會好乸 乸一陣
浪完口就成日都唔洗再痛

想屈機，去藥房買 cefuoxime 500mg食
要醫生紙，不過好多偷雞賣
醫生唔建議呢d 事食抗生素

食唔食 你自己揀，冇人迫你

由細到大都係用鹽
西瓜霜藥房賣幾多錢

陣間去買返支

點解個個食完jollibee都生痱滋
我同幾個fd都係

廿蚊有找
次次噴落啲痱滋度過一陣就唔痛，第朝就開始散

雙飛人
滴咗兩日 一日三次 好番好多
無想像中咁那 係有啲似麻痺嘅feel

今年隔個月就生一次好煩
有次仲搞到喉嚨腫 睇醫生話免疫力下降先咁
早啲訓之後就好好多

唔好再咬啦